其實外賣係咪一定難食過堂食?

屌... 買燒味飯得勁少肉

如果你係靚女應該好撚多肉

係咪見你又樣衰秃頭成身煙味又皺皮先咁對你呀

你柒啫

標題話難食 內容就話勁少肉 係咪想講外賣d料少d啊on9

睇標題仲以為外賣焗到啲野食淋哂凍哂所以難食

我叫我老母買比我咋

both

咁撚大個人仲叫老母買飯

老母買唔駛自己比錢

食粗紅薯粉外賣好過堂食
堂食有啲鋪煮得唔夠軟
拎到返屋企啱啱好

要識買啲乜。例如排骨飯，外賣好食過堂食，只要記得叫佢落鼓油，焗一焗返到屋企正到。

OK